連鎖黎講，爭鮮>>>>>>ALL

又平又好食！

始終壽司係食材為重，手藝其次
想平平地食日本野咪食下爭鮮
話佢好過其他連鎖店又誇張左小小

蟲嚟講

爭鮮>>>>>>>>>>>>ALL

壽司又唔洗煮又唔洗調味
解凍切兩切就食得
根本唔值咁貴
爭鮮咪公道價錢囉

magic touch

連鎖狗糧

但求打個和

虹魚 不了

食過一次元氣, D三文魚薄到紙咁
爭鮮就唔同, 次次都勁厚, 啖啖肉

Exact7ly

食開魚尚，差鮮，不了

屌佢啦
上次食完 個晚即刻絞肚 肚痾 發誓以後唔食
個垃圾迴轉壽司 係咁loop首死人蝗語歌 屌你老母好撚難聽啊 樓主係打手嘅去叫佢地收皮啦

魚尚難食咁多

行過爭鮮門口好臭

但求有得食嘅話
可能係

樓主食開屎

樓豬食開屎？

爭鮮都有打手

食過大快活未？

以佢個質素的確係公道價錢，飯臭既，料死甜，
要求保冷既溫度永遠唔達標，試過食到有骨。
唔好話魚，就連蛋呢啲我都啃唔落。
難食過以前明將好多倍

去爭鮮淨係食吞拿魚and劍魚腩and三文魚腩
其他一概唔食

咁大快活呢